收舊ub / nmd ，愈舊愈污衊愈黃愈好

有無巴打準備扔左對舊ub / nmd
越舊越污糟愈黃愈好，拎來做fyp
有意tg ubnmd1

免費？